隻 Pacific Rim 合金魂賣成千六蚊，點買得落手？

咁我知一定有人覺得唔在意嘅

你出黎做幾年野平時慳啲
一千幾百買一盒咁野根本唔算咩錢

同港女買名牌袋講緊幾千幾萬比根本好濕碎

本身有隻18 吋
入唔入隻合金好

可動同我隻NECA 18" 差唔多

玩過實物，覺得雙手好難擺

Pish

之前日本見到千2無入

唉，等緊套戲落畫可能會跌價

晶品好似票尾減100

我有隻新淨 擺入玻璃櫃 有盒齊件1000$

第二集全套蘿白魂你岩唔岩

蘿蔔魂就麻麻地 唔太鐘意個種膠感

隻嘢個造型好撚柒

利申：鍾意EVA

GX真係無得輸

巴打我想要，Tg amazonalfa，THX

TG @yltony